傑出黃店系列 let’s jam

捉鬼 批鬥 鬥黃 你全部做齊

嘢又唔好食 仲要屌客

你自己咪就係黃圈癌細胞囉

竟然好意思屌龍門

推到你道歉 改過自新

Push

咁中意批鬥 我而家就以其人之道 還治其人之身

肯定同渣狗一齊去叫雞

用佢啲臭jam 當KY

不知悔改

唔明 我今日就屌到你明

屌你老母

屌你老豆

渣家軍

惡過CCP

唔對準敵人 反而背刺盟友

抵你收皮 越做越差

祝你係M2 cafe 2.0

唔係你話黃
就可以乜都你岩

宜家啲所謂黃店 大撚晒

呢班撚樣嘅口吻一模一樣
一有人話唔再幫襯佢就覺得自己照樣大把人食 wfc
睇吓點

當日poly 打到仆街 你竟然落閘唔幫手？

唔推唔得

Agger 而家就係要撥亂反正

佢哋班人唔見棺材唔留眼淚

Thx

黃圈就嚟散就係因為有你呢一班大台撚

你同新光水陸渣一樣pk

冇一個係無辜

饅頭jam

推到你道歉

不如就淨係講食物質素
比過百蚊食個士多啤梨果醬ribs
個ribs好似用水烚熟咁
冇味冇道
比過百蚊去食煲湯骨

我食過佢個waffle ~$100 竟然中間唔熟

屌你老母 成舊水煮得仲衰過街邊檔

咁得閒屌鳩龍門 不如專注下如何改善食物質素啦

佢都係專心賣返果醬把啦

唔係等做下個人渣牌condom

而家佢事業重心似係搬弄是非多啲

甜一刻 我唔會漏咗你嗰份㗎

再開po你實比人話pr公司屌完一間屌第二間

我真係忍唔住 忍足佢地半年

follow定你好過

而且我唔似佢地無的放矢 我有圖有真相㗎

Sure 預告 下一個到甜一刻

成班人格都有問題

Thx ching

唔話得Let’s Jam 難食嫁

痴痴呆呆坐埋一枱

屌你老母 借pin pls

Sor 嬲得滯

好記得南亞仔一開波屌龍門屌得最金 而家又轉 用下個腦諗野唔好比人帶住走啦 佢地要講咩咪講咩 自己信邊面咪邊面 唔好哂心機啦

你真係好撚煩
有咁多心力時間唔見你去批鬥美心？？？東海堂？？？？

我就係錯信佢地 屌錯好人而家唯有亡羊補牢

佢唔做咪你去做囉

屌乜鬼 我都唔中意佢地 咪最多唔食 做多d twitter好過啦手足

你都可以去做

專注人渣哥先，呢啲之後再狙

要食果醬，我去長洲食島中研坊好食好多

我日日都有tweet 英文 日文都有打

Agger

收到 我會唔再推 由佢太人覆自己沉先

點睇？仲鬥？街都無L得你出
出左健康碼一定又玩9啲黃店
繼續批鬥啦

成日笑柒張生西裝入poly煮咖哩
我真心想問一句有幾好笑？ 張生啲咖哩比邊個食？比poly圍城啲手足食嫁，好笑咩？

條Vivian Kwan都係人西group d中女嚟

佢個糖漬士多啤梨奶好好飲

做自己就好呢句有咩問題

咁你睇完又打算點？
真心想知

唔好同路傷同路呢句同返渣哥班人講啦

呢度得你食美心、東海堂咋嘛，
唔使屌都得啦

黃絲最睇重渣哥
你想人幫手
咪去佢FB一齊圍爐
但唔好屌渣哥
你又唔係渣家軍屌乜撚渣哥
黃絲見到只會反感
屌龍門仲有得拗吓

ok 憑呢句已經可以唔洗幫襯

前排入西貢食完個豬肋骨覺得ok 仲諗住幫襯埋尖沙咀個間

係啊 你就係仆街分化撚

淨係識得話人

渣狗軍仲識d咩

叫你地靜L啲啊，將個焦點去L返個監控碼啊
放l晒風話推
過幾日啲官就出嚟落實細節
然後你班L頭先識驚但又反對唔切啊on9

分化文就日日打

咁你又點睇呢堆黃店出書抹黑 又搵東周刊爆料？
就係因為好似你咁，啲黃店真係做錯你都話係批鬥，所以啲黃店咪變本加厲
由一開始fb單單打打，到直接抹黑，到搵東周爆料，最後出埋書抹黑

啲藍絲睇到不知幾開心

好撚肉酸

分化撚南亞仔拉

你覺得黃店自己內鬥嚴重過全民監控？好L嘢

第一次見南亞仔咁激動

推爆 之前見人地唔出聲夾份抹黑人咁開心吖嗱 人地批評兩句就屌人祖宗十八代吖嗱

黃店打黃店，班人渣咁叻又唔喺fb追擊藍店

食d黃小店好過
依家佢地成班人好恐怖

另外個po有人提議開page追擊佢哋，樓主會唔會開

渣家軍名單：
渣狗
光榮冰室
水門雞
陸陸雞煲
let's jam
新景園

仲有冇

渣家軍又會話你分化
不過渣家軍屌龍門就當睇唔到

甜一刻 基隆茶餐廳

輕輕一推

出返去先 唔想俾人話我pr

雖然有志向想做

巴打你真係好幽默己follow
出po我即幫你推

拉

南亞仔好波打倒偽黃

唔好去
個煲湯骨就係響尖沙咀食
FB反映比佢地聽換黎已讀一個
龍門起碼有人覆我

其實呢度就飲食台，每個台都有唔同post
想關注時事就會去返時事post
另外就算去吹水台熱門，最頂都唔係渣家軍post

係呢D on9 post
中方一共2隻狗互相追逐 老人被狗繩絆腳倒地亡

你又洗唔洗叫佢地靜d呀？
同埋關注一樣野就唔可以關注第二樣架咩？

係咪黃店版 熱狗

唔俾attention 佢地係最佳做法

我真心想知你可以點去搞全民監控單嘢？
成日話焦點放番過去，你焦點只可以得一個？
有焦點之後呢？
係你覺得會留意嗰堆抹黑黃店嘅人只會留意一件事咋
Twitter ig fb 大撚把人share 啦，唔可以multitasking??

呢間好出名架？
未聽過添

佢哋真係越嚟越過份 人嘅忍耐係有極限

有幾間咁

點解黃店又出仆街人渣

你reply都好幽默

被渣狗封鎖大聯盟

香港仔分店果然冰室難食到老豆問我可唔可以唔好再食

仲有間網店賣生果

算係

明抵屌
但唔值得咁樣開post日日追擊
咁多精力做下其他野啦

拉

支持南亞仔
推

垃圾let’s jam ，d野食大部分係雪藏野，和牛漢堡啲肉係瘀黑色

成日執渣哥口水尾，人地講咩，佢又跟著講，成撚日針對龍門

好似想埋渣家軍堆，可惜人地唔show佢

btw 果醬佬個樣真係好衰

嘩 奇行種咁

between 隔離係佢個妹

得啦

仲要係搵到人九年前嘅嘢。。。。。。
19年前渣哥同謝振中咪又係fd 人哋辭咗職唔得嫁

個anna fung係黃色水炮車？？？

雙重標準到呢

似乎只係普通人

一副八婆相

藍絲廢佬樣

九年前嘅post嚟

屌，好彩啱啱食飽飯⋯⋯

痴撚線，呢班根本毒瘤嚟，藍店都冇佢地咁串 恃住自己係黃店就有恃無恐聲大夾惡 香港人捧得起你班人上去就拉得返你地落嚟。

我諗大部份連登仔都知呢班渣家軍嘅衰野，要諗下點話埋畀連登以外嘅人知

detail？

住附近 幾年前食過已經覺得佢難食
見佢黃就俾多次機會佢 點知都係咁難食
肚餓寧願煮公仔麵都唔想幫襯

發覺香港特別多傻鳩
係都要將 黃唔黃 同 難唔難食 撈埋一齊講
屌龍門果陣又係
屌渣哥去屌龍門又係
屌let's jam去屌龍門又係

屌立場還屌立場 屌味道還屌味道
咁撚簡單都做唔到

正義撚 表示係間野左近

爆多少少
佢間果醬工場係火炭，入面好多真曱甴

自己諗下仲敢唔敢食

本來叫做同路人費事踢爆你，不過葉卓謙你真係太過分

同肛榮一樣

真心覺得垃圾 睇左唔少次佢同地同人西的膠流 屌人就叻 尊重人都唔識

呢間野d定價有d overpriced
幫襯過一次都無去了

寧願食藍店都唔會再食渣家軍

果醬佬親口講過，西貢係旅客區，間間食肆都係咁樣嘅價錢，所以佢嘅定價係好合理

尖沙咀更加唔使講啦，用返佢個邏輯，佢實係唔覺得自己overprice

G持，主線任同支線狙擊渣狗可以同時進行

其實點解成班埋晒堆狙擊龍門？

咁味道呢d野好主觀架姐，有d人覺得難食講下都唔得咩
同埋而家主要屌佢地班賤種雙重標準，自己都難食就日日屌龍門難食
你話佢地難食？班賤種話你食開屎呀
龍門俾人鬧難食，就默默改善，我好佩服

好後悔好早期幫襯過佢一次
仲要日日排哂長龍等成2粒鐘
啲野食完全唔值
侍應係食咁多間黃店見過最西
呢間野係我見過鬥黃同批鬥得最肉酸既偽黃店
推到無人食為止

根本唔係同路人
不斷分化同傷害手足
直情係對家

你唔好講呢D說話，有好多黃圈小店等你食

又講當年，當年譚詠麟都支持六四民運

因為爭做龍頭

同行如敵國

不過龍門一開始做得有聲有色，又第一間表態嘅黃店
以前排隊排勁耐，依家好多時龍門都唔洗排就入得

人渣成功了？

重點係
連登仔樂於批鬥一啲批鬥嘅人
係唔健康嘅vicious cycle

渣哥 屌 龍門難食 就係鬥黃
連登仔 屌 渣哥同黃店鬥好味 先係正確邏輯
如果連登仔 屌 渣哥難食 同渣哥有咩分別

如果唔想雙重標準, same logic applies

呢句有問題
因為渣家軍根本等同藍店
一班最叻杯葛抹黑其他唔埋堆黃小店嘅鋪頭
點可能當佢地黃店 雖然渣狗想做黃圈糾察長

btw 有好多黃小店可以去食
唔洗去人渣哥到排長龍食屎

得幾個人講緊呢緊嘢難食
其餘都係講緊佢有幾撚賤 日日單單打打抽水 又出書抹黑喎

我自己嚟講已經唔當渣家軍係黃店
一班一日到黑批鬥抹黑沒埋堆嘅黃小店嘅仆街
而事實係人渣哥/渣家軍的確係黃店中
係fb最活躍fanbase最大嘅群組 今日搞龍門亞玉
第日佢地可以搞任何一間佢地唔順嘅黃店
黃店糾察長渣家軍日益壯大中

先唔講Facebook comment
間野用雪藏野姐 你都唔好出過期野
屌你老母 食親豬同雞都係臭既 點撚食呀屌你老母
食過三次 以後唔會再食

臭

已經無食好耐

食茶檔仲好，至少正正常常

一起狗醬個扒凍既
屌你老母，成二舊水

D野真心唔好食

連登仔屌人渣D野難食既分別就係連登仔唔係黃店老闆囉
如果一間黃店老闆自己d野難食又屌人難食就係雙重標準
連登仔作為客人屌一間食肆難食點樣雙重標準?

拉。。。。

又貴又唔好食

唔怪得人渣心理唔平衡

佢啲特飲係幾好飲

但嘢食真係唔撚得
個魚柳塊皮切極都唔爛
另一次就個卡邦尼啲意粉未煮熟
仲要個阿頭企喺我隔離不停屌個員工妹妹

隔幾兩三個月後我老母去食魚柳都仲係一樣
成日喺fb話改話改都唔知改咗啲咩

我想講佢個雞皇飯好難食

我有新po啦

咖哩雞扒飯又係好撚難食，同龍門個咖哩未改善之前差唔撚多
仲有個all day breakfast成個碟都係油

又推班員工出嚟 話老細同員工諗法唔同
同士多老闆有乜分別

咁都叫鬧人嘅話，質疑都變五毛啦
渣乜撚野B啲PR技巧真係非一般地柒

不過肯認衰咪姑且觀察下先單憑鬥黃前科都唔會再幫襯著
但下次再爆單新嘅我肯定會有更多人瘋狂狙擊「渣B」好醒醒定定，咪再鬥黃搞自己人要鬥黃就捐30%盈利啦屌你

話解block 但我個ac仲係比佢block左
冇得留言

前題要check係咪unblock哂所有人

我就係未解嘅例子
呢招高 話就話解哂
但其實block左個啲根本冇解留唔到言
啲fans又可以係到讚佢做得好好呀乜柒呀
但反對聲音都係出唔到

證明狙擊有成效，好感動
列入觀察，但我自己就呢一世都唔會去食佢地D野

屌原來我都未

不了, 未unblock我

將責任推哂比個所謂admin
抹黑龍門隻字不提
話unblock但我個ac仲係block緊
其實係傑出pr手段
講到好似認哂錯其實乜都冇認過
再狙擊又比渣衛兵話分化五毛

呢間好似幾出名

啱呀，啲渣家軍有咁多心力時間唔見佢去批鬥美心？？？東海堂？？？？

呢個真。。。食過一次

我比左兩次機會佢，去到第三次，老豆問我唔食呢間得唔得

一起果醬望post

唔係掛 濃湯通粉

歸根究底其實同食物質素無關，

純粹係有人想做大佬，不斷開聲單打自己人先搞到今時今日咁

要正本清源，就麻煩開口撩人嗰邊控制食物質素之餘，同時管下自己把口同隻手，做返啲有用嘅事

好日都唔會入香港仔，有日同d fd 入去，黃店少，見到呢間即刻話食
食完第一個感覺係貴又唔好味，仲要係我搵，搞到好似水左d fd 咁

食cafe whale
唔好食依間垃圾

下次過去既話會食

唔續租，要食快去

理少D黃店既私怨啦
大把戰線都顧唔掂

條友cap哂呢個post黎屌wo

只要班渣家軍肯出黎道歉認衰仔就搞掂

佢唔道歉日日呢度炸版
所有TOPIC比佢地霸晒
乜野戰線都唔駛理

咁你要搞清楚件事
就好似港共政府咁以為香港市民係白痴
唔回應香港人對反送中既訴求
由和平遊行慢慢演變到而家呢個地步
佢地班賤種亦一種，成為黃店KOL之後以為自己係皇帝做乜都得
人地同佢反映唔好再分化，就俾人block俾人鬧食開屎
由好言相勸變晒而家俾人圍攻狙擊
想冇事，就叫佢地唔好學港共縮入老母個閪度，以為我地係白痴
出黎正面回應同道歉

佢唔道歉係咪以後日日狙擊其他野乜都唔理
如果佢地係熱狗佢地策略好成功

你點知我乜都唔理呢
我一路返工一路上Facebook一路上連登一路上twitter又同你講

宜家就係成個連登跟晒呢樣野去傾
日日都係傾呢D野

個D柒頭好撚蠢 個腦整係識同一時間做一樣野

收下皮先啦你 柒頭

咁得閒理人地講黃店 出POST打國際線啦 狙擊藍店啦傻閪

而家成個連登傾緊喇沙仔
俾個post你，入去叫佢地做戰線

依D真係柒頭黎 日撚日叫人唔好理其他野

係囉渣家軍點解唔登報寫書唱衰美心既

呢個禮拜既連登真係文革一樣
下一間唔知鬥邊個

人地一單野唔會講幾日
渣哥d野你想loop幾多日
如果佢唔道歉
loop到2047?

呢間係咪西貢間垃撚圾？野難食老細態度又差，對手足呼呼喝喝好似喝狗咁撚樣

香港仔店野食就中規中矩
但屌喇星杯野飲難飲到仆街
凍華田好似淡奶加水
凍檸茶又苦又澀
平時都係食Cafe whale 同茶檔

鮨政，天龍樓

分化拉

鰭政都正，但普通晏就我負擔唔起
天龍樓裝緊修同埋好似轉左手

食西餐去寶膳啦
又有1蚊餐比小朋友
好過食依間垃圾

香港仔只食茶檔

香港仔個間難食到仆街個呀姐又閪

難食到仆街 食過一次意粉硬到完全食唔到

係

文宣都撕得
你覺得政策落到嚟
黃店會同你頂？
安排無健康碼嘅你入去堂食？

渣家軍全部串過馬撚

其實佢有三間分店 都已經算係做起咗 仲好意思喺度單單打打人哋係度開分店真係

人格同食物一樣咁垃圾

祝佢同渣狗一齊收皮

無興趣呢d黃店內鬥

真係好難食食過一次 食完胃痛痛足成個禮拜

真係好難食
個炒蛋完全冇味
其它嘢就一般

比咗幾次機會都係去番食茶檔算數

幾時執

真心癡撚線

佢出書唱人就可以？

大家係時候去佢個post度玩下啦

痴撚線
我真係唔會再食佢

渣狗軍夥同倫敦人閪強勢歸來

食過山林道嗰間，真心唔值嗰個價，同埋又真係唔好食

有次食到好飽都諗住支持下啦
個冰我等咗就快半個鐘
我諗佢珍珠要時間煮（但又唔事先同人講聲）
點解我知煮珍珠呢？
D珍珠出到黎係熱嘅
可能連冷河都無過
結果我得到上面呢碗溶溶地嘅野
價又唔係合理

求你
真係唔好漏咗佢

沈寂半月
人閪再次大舉進攻

UST南亞仔有冇幫襯過葵涌穆斯林?

照佢咁講，我夠有反高鐵啦，我咪又係比人渣哥block，成班都on99

FB block9人就得，告下人就唔得

冇

食過一次 sor9ly 我都係食番龍門算

人西都係渣哥d黨羽黎嫁啦
語氣噁心到，哭哭

不了 渣軍班垃圾

好後悔幫襯過佢，又貴食個羊排又騷到pk

食過一次
有食到士多啤梨醬ribs
唔覺得嘢食同果醬特別出色，質素唔太符合到價錢的定位
我哋當晚叫set dinner 連飲品，佢的枱唔係大
待應唔小心係放主菜的時候，隻手整到飲筒整瀉埋個飲品
淋咗落去朋友條褲
都有話唔好意思又拎紙巾俾我哋
當下都覺得算啦，唔小心大家都唔想
不過之後另一個待應過嚟叫我哋將枱面的自己嘢(電話，防疫嘢)放返入袋，暗示我哋放太多嘢先令到佢同事整瀉飲品，唔夠位放嘢，語氣都幾差

唔講藍黃，呢件事之後我唔會再幫襯
有更多其他的黃店值得去發掘